陳雲：無屌過西d毒撚先會接受到陳浩天代表佢地搞港獨

未食藥傻佬一條，終日屈係部電腦前面出post打飛機